同樣價錢，一般notebook可以快過macbook air幾多？

1.8GHz 雙核心 Intel Core i5 處理器
Turbo Boost 技術加速運行至 2.9GHz
8GB 1600MHz LPDDR3 記憶體
128GB SSD 儲存1
Intel HD Graphics 6000

HK$7,488

同一個range一堆8250u同8550u

Intel Core i7-8550U
1.8 GHz (4 cores)
13105

Intel Core i5-8250U
1.6 GHz (4 cores)
11367

MBA
6141
Multi-Core Score

唔怪得有post話mba考古學家先買

Logo buyers 不願面對

8th gen 勁咁多

唔同嘅OS可唔可以咁樣直接比較?
或者佢哋有冇用同一條片去壓睇下要幾耐時間
咁樣會唔會更準確

仲未計個粒粒mon

睇返mba粒u個分就知，唔同os唔會差太多

真係有傻西以為個os可以有40%以上速度差距

壞得快啲？

我部MBP retina 用咗4年半 仲打到lol

你個部

我部mba early14買左一年半就short左個power掣，一禁即shutdown，要開蓋重插電池

講緊MBA你拎部MBP出來講

萬幾銀windows notebook一樣行到4年以上

之前有人比較 surface book同MacBook Pro
係差唔多硬件嘅情況之下
MacBook Pro係快好多

條片用緊U版intel cpu同HQ版intel cpu比
兩粒u完全兩個定位

留名學野

原來係咁
但個價錢差唔多
都可以咁比嘅
但有無硬件差唔多而又做同一樣野嘅比較
我成日覺得跑分測試唔一定準
最好用同一隻 game, 同一段片，同一個 zip file 咁先可以直接比較到

求其拎部surface laptop
$7888
7代u版i5
1.25kg
有2k touch mon (2256 x 1504)

macbook air個mon 1440*900
pixel量少人兩倍幾

請出招

補充埋macbook air係1.35kg

直接係同一部MBP新機裝win同原生os跑幾個stress test就乜都出曬來

用 mac run windows 唔係 optimised 好似唔 係幾公平
不過如果成日要用 win 嘅咁比較都啱嘅

排骨仔拎部2kg notebook都冇力？